22-25歲乞食科人工幾多先算正常

0-16900

一萬上下

唔係20k 咩

上年21k底 全年平均30k
今年25歲 25k底

Science 畢業 仲要係冇撚用果d science

3大？

26歲 19k路過

會唔會高過25k

文科grad?

總之3大乞食科啦 唔係文科
如果25歲有20k都算好啦

咩科咁勁

巴打做緊邊行

同科嘅前同事有19K
而我係$0

點解0

鯨大

巴打8大？

非三大八大

25K

利申: 非三大 BBA 18grad 而家23歲

正苦？

No, 普通私人公司

乞食科grad咗2年 14k

50k

堅？

23歲 社科 19k

０－２００００

25歲 至少都要20k
有25k更理想

邊行

24歲17k

1蚊都唔值

乞食科fg 15k

23歲25k
而家43k

去學電單車係咪一定要students visa

而家幾歲
邊行咁高

28歲 社科top up 14k

..... 有個專業好重要
發現自己以前讀啲模糊科目
一啲都唔專

畢業後做埋啲admin嘢 秘書嘢
轉行唔知做咩好
覺得自己係nothing.....

讀書先可以改變命運

基本上唔讀專科真係乞撚哂食

23 6901 21k base salary

其實非專科做邊行比較有前途
利申：文科撚，但second major 19 BBA 吹水科

悔終生

上連登問人工
連登精英們又出動了

連登邊有可能有人搵多過50k高過50k嘅都肯定係吹水

乞食科grad左三年18k

政府職位空缺

職位名稱: 督察

部門: 香港警務處

職位編號: 43008 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $44,910.00

查詢電話: 2860 2860

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

有人唔做做畜牲

我相信有一兩成乞食科人，捱左幾年最後頂唔順寧願去考狗/柳

每個人都有個價
比得夠就買得起

班mon po狗咪過50k囉

唔會做囉好無
屋企有地方住 真係貪佢宿舍?

搵50k就一定係吹水啦唔係點會有咁多人玩膠

政政fg 23 失業中

fintech

可以投胎了

3年經驗點都要過20000，如果唔係請轉行。

我最憎讀書 投完都唔會考到入好嘅大學

Jre officer 30k

巴打係咪要考證券果d paper先入到行？入呢行學既野係咪都呃到兩餐飯食

Fg 50k 係基本

做狗 25k話人冇大志 原來成班搵緊萬幾蚊連登仔

做警察

23歲 35k
三大廢科

人中之龍

23歲 19K

無呀 好彩入到學下野

27 三大Sci 47k

25 非三大社科 30k base

人工高 但中資無乜exit vs 人工低 叫做好少少exit 又會點揀

經咩途徑入

文憑畢畢
金融IT狗得18k

9k